其實股市真係靠估

長線可以仲有小小經濟位支持
短線根本係完全靠估...你中左以為自己好叻其實九成九都係好彩
唔信係可以一直用同樣既方法玩落去睇下自己幾時食屎

股價消化哂

岩呀, 而家呢刻係賭場, 係投機
但買錯左唔緊要, 幾年後又係一條好漢

睇下一大堆喺出邊玩牛熊嗰啲

人係鐘意認叻既動物
咁岩搭正大戶順風車就當自己股神
一個浪就輸到仆街啦
連登每年都唔知bin幾多個呢d人

股市根本係比大股東食小股民
淨係供股已經佢玩晒

連登佔左8成都係玩短線投機

老破之後囉

靠坐
正股驚閪